有邊個大陸人係連登無人反？

湯唯？

趙薇？

劉曉波

孫中山

黃曉明

jackson

惡臭你支個條女

黃洋

王剛師傅
雖然香港同鄰國都話佢落好撚多油煮野

南方衛視過時事既彭彭

南方衛視"講"時事既彭彭

丁滿個FD?

劉曉波,李旺陽,陳光誠

王嘉爾 香港人黎wo

鹿晗

周迅

錢學森

skr skr

李一桐